有冇hkcc酒管分享下

第一年入，乜都唔知
好似都幾多人讀

垃圾集中地
退啦

Fm here

Grad左，有咩想知？

覺得油麻地翻學好唔就腳

Hello

人讀你又讀，呢啲Course讀完好似無讀咁。

難唔難讀，易唔易上翻u

咁應該讀乜

唔難 9背就穩陣過3爆4 睇你背野叻唔叻架啫

垃圾 果斷走人

有幾唔就腳
係正奧運同油麻地中間
行十零分鐘姐

希望得

好多蝻

我都今年讀👋🏻

Marketing既4p背撚死人

覺得唔合適的話，看一看下個sem有沒有得轉科。

同學仔你好 識下朋友先

你好🙆🏻‍♀️

好似好難轉到科

Btw我都係今年讀呢科

屌 佢個迎新講座第二part見department head個時 讀hotel嘅坐滿半個hall都覺得瀨撚哂野 好驚入到去比其他asso科仲大競爭

Mk仔多

係囉，我都係咁諗。。乜咁多人讀架咩